<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>game &#8211; NAIX</title>
	<atom:link href="http://localhost/myproject/wordpress/tag/game/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://v2kid.github.io/khang_wp</link>
	<description>Nắm Bắt Thời Thượng</description>
	<lastBuildDate>Mon, 30 Aug 2021 02:16:16 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.8.1</generator>
	<item>
		<title>15 tựa game nhập vai &#8220;cày cuốc&#8221; miễn phí trên Steam (P1)</title>
		<link>https://v2kid.github.io/khang_wp/vgiakhang/</link>
					<comments>https://v2kid.github.io/khang_wp/vgiakhang/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[vogiakhang]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 23 Aug 2021 01:40:05 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Chưa phân loại]]></category>
		<category><![CDATA[game]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://v2kid.github.io/khang_wp/?p=5</guid>

					<description><![CDATA[Với những game thủ thứ thiệt chắc chắn đã quá quen thuộc với thể loại game cày level đỉnh cao. Các game thủ có thể thoải mái cày cuốc để tìm kiếm những vật phẩm quý giá, tăng level thượng đẳng với vô vàn trải nghiệm gây nghiện. Dưới đây sẽ tổng hợp những tựa game PC cày cuốc chất lừ dành cho bạn. ]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p></p>



<p><strong>Neverwinter</strong></p>



<ul><li>Trái ngược với nhiều tựa game online hiện nay khi người chơi có thể dễ dàng hạ gục quái vật trên bản đồ chỉ sau một vài đòn đánh đơn giản, Neverwinter Online yêu cầu người chơi phải tập trung cao độ ở mỗi lần chạm trán quái vật, khi mà quái vật thường tập trung thành một đàn nhỏ, đi kèm đó là những con Boss nhỏ.</li></ul>



<span id="more-5"></span>



<figure class="wp-block-image size-full"><img loading="lazy" width="640" height="360" src="https://v2kid.github.io/khang_wp/wp-content/uploads/2021/08/g1.jpg" alt="" class="wp-image-9"/><figcaption>Đồ họa trong Neverwinter được thiết kế rất đẹp và bắt mắt, đưa người chơi vào một thế giới giả tưởng thần thoại mang phong cách Châu Âu thời Trung Cổ, nơi loài người sống chung với ma thuật, cũng như những con quái vật hung dữ.</figcaption></figure>



<p><strong>Bless Unleashed</strong></p>



<ul><li>Trong Bless Unleashed, người chơi sẽ được nhập vai vào những nhà thám hiểm khác nhau phải chiến đầu chống lại bè lũ quái vật, rồng và những kẻ thù khổng lồ khác. Giống như các tựa game MMORPG khác có bối cảnh giả tưởng, Bless Unleashed sẽ cho phép người chơi phối hợp với những người khác để khám phá các dungeon, thu thập chiến lợi phẩm và phát triển nhân vật của mình trong suốt cuộc phiêu lưu.</li></ul>



<figure class="wp-block-image size-full"><img loading="lazy" width="640" height="360" src="https://v2kid.github.io/khang_wp/wp-content/uploads/2021/08/g3.png" alt="" class="wp-image-10"/></figure>



<p>Bless Unleashed hiện có 5 lớp nhân vật khác nhau, phù hợp với phong cách chơi của từng loại game thủ. Mỗi class đều có điểm mạnh điểm yêu riêng, thích hợp với từng vị trí trong một tổ đội tác chiến. Việc nắm rõ ưu nhược điểm của từng lớp nhân vật sẽ khiến người chơi dễ dàng tiếp cận và hiểu game nhiều hơn.</p>



<p>Một chi tiết khiến Bless Unleashed được nhiều game thủ Việt quan tâm là cơ chế PVP độc đáo của game. Từ cấp độ 30 trở đi, bạn có thể thoải mái PVP trong game mà không phải nhận bất cứ hình phạt nào. Tại đây, chỉ có những người mạnh mới có thể sinh tồn và chiếm được lợi thế.&nbsp;Cần biết rằng tính thần chiến đấu của game thủ Việt là rất cao. Chính vì vậy những tựa game có cơ chế PVP thoải mái như Bless Unleashed luôn đạt điểm cộng lớn. Việc thích &#8220;đồ sát&#8221;, đã ăn vào máu của game thủ Việt và một trò chơi như Bless Unleashed có thể coi là đấu trường hấp dẫn cho họ phô diễn tài năng.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://v2kid.github.io/khang_wp/vgiakhang/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
